如果今天關係變樣

如果今天起了石牆
過份正常 會令愛情缺氧未會珍惜那會著想

我唔聽廣東歌但成日比歌詞吸引住

好美

個個也嘆問愛戀不老的秘方

因為有共嗚

唔訓住